食美心食到想哭

點解可以咁撚難食

鬼叫你破產咩

抵啦
明知難食仲要去

第一次吃

on9 48蚊仲食

咁撚貴仲幫襯

中伏